100毛1716逆市上升

Hk01好波
下星期去到$2，可以叫持續喪升

$3.6

發達未